[交流] 襯呢個晚上, 不如分享下你係呢百幾日入面, 學識咗啲咩?

各行各業皆有其用武之處

一定要有戰友
特別係有情緒病個班

學咗好多化學知識

暴政的恐怖手段
中共內幕

香港地理知識大有增進
不同彈類

無野係無代價